仆街，今晚美市準備死傷慘重，要人踩人走鬼啦，唉...

點解你地唔肯聽我講